有無人十月前會去auckland

錯手買多左張skybus 飛
可以機場去市區/市區去機場 單程一張
冇得退錢 岩用可以拎去
留tg 先到先得

十月一 得唔得

我會 仲有?

已送出